527 午間遊行最後召集 港島定九龍

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300 (港島)

[勿送頭] 1300九龍大遊行

港島：
九龍：

Why not both
兩個都唔去

推

both 啦
兩邊都有手足，唔會overlap

兩邊啦

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

建議想做嘢既去九龍
返工嘅留返係自己區

暫時結果
1. 4:4
2. 3:3

both啦屌
有d係港島扮緊工點黎九龍

暫時結果
1. 7:11
2. 6:5

Kl

想推

暫時結果
1. 10:17
2. 9:6

暫時結果
1. 10:25
2. 10:6

暫時結果
1. 11:26
2. 13:6

係呢度

暫時結果
1. 13:32
2. 15:9

拉得啦

暫時結果
1. 13:36
2. 16:9

both都得?

Both not

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Why not both

兩個都去

暫時結果
1. 20:43
2. 22:11

分身去晒2個咁撚搞笑

手足分兩邊去咁解姐

記得係連登投票你唔知投票個個係咩人
亦都唔知佢地會唔會去
保持獨立思考

暫時結果
1. 26:64
2. 28:14

暫時結果
1. 31:74
2. 32:14

九龍

Both sor

小心送頭

暫時結果
1. 40:100
2. 45:16

去完港島去九龍

暫時結果
1. 40:105
2. 51:19

限聚令從來都係藉口

WHY NOT NOTH?

暫時結果
1. 46:125
2. 61:24

兄弟爬山各有各做 不分港島九龍